[NBA一線] 叉雞飯呀屌你老母～～～～～

LET GO HAWKS

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！